95巴絲入黎重振聲威（192）

屌你老母將軍

1748

1749

95post最快既男人

1751

1752

新人留名

1757

例牌要負皮

新人要自貼

毒撚冇得貼

1805 就到屋企

知規矩啦

日日都望下個信箱 等住封信

給自己的信

Dear John

係奇洛李維斯的回信

1840

1843

1848

1849

1852

1856

洗白白

一齊

你兩個互搓

1903

「你洗我果碌我洗你果碌」

1908

1920

留個名

死基佬

包包

馬馬

弟弟

諗緊d乜

叫你囉 弟弟

姐姐

死者到大圍站認屍後，十分傷心

見到自己死左係傷心嘅

2159

2203

2210

2211

2212

2218

2250

幾時幫將軍重振雄風?

幫佢call g

唔洗幫 佢Pro

141指路人

請佢call g

佐敦唔使1000 全套 1.5個鐘

咁有經驗

d舊同事成日撩我去
又成日講
不過我對呢d不感興趣

終於到包夫開post

Hi

離離合合百世紀

段段看破無常理

不必嘔心瀝血 叫他愛你

有人是獨個離場才完美

【突發】警方現在於灣仔進行掃黃行動中 各前往人士請留意

唔知將軍係咪到

Night mate

nite

0049

0122

0142

Old

0230

難過亦過難道我 嫌損失未夠多

早放手可減輕痛楚

0259

0345

0434

0540

0628

0630

傻傻的姑娘戴一朵花～等著他回～來呀～～

0720

今日先星期三

0817

0830 起身返工啦

0852 返工

由3月4日至3月10日(11:00AM-9:00PM)期間，MCL會員可到MCL德福戲院會員專區(設於小食部旁)以30積分換領Marvel Studios《Marvel隊長》鎖匙扣乙個 (數量10個)！精品數量有限，每個會籍最多可換乙個，先到先得，換完即止。

與家人乘坐海洋航行者號，一邊享受美麗的安達曼海景致，一邊以新角度探索檳城、浮羅交怡及布吉。2019年4月24日前訂票更享優惠，當中包括來回新加坡機票及六天餐飲全包海上假期。

一月一度嘅新餐廳推介又嚟喇！🎉無論係快餐、小食，抑或係日式料理都應有盡有！ 😋輸入優惠碼仲有特別折扣優惠，一齊睇下有咩心水推介啦～

10個

懷孕便秘的原因 孕期荷爾蒙變化，促使腸胃蠕動變慢，食物易堆積於腸道內較長時間所致。 現代人平日攝取的蔬果普遍偏少，體內纖維量不足或水分攝取不足，也可能會導致便秘。

包法利夫人
Agger 利申：而家俾鸚鵡嘈緊
留名 投訴文章 快速引用 引用原文 19/6/2016 09:50

原來關事

#738 包法利夫人 • 2 年前
你地班dirty guy教壞哇絲

好大雨

哂

仍然懷念他 一起去學結他

一對黑眼圈 回望中三暑假

以後我都冇掂過個結他, 至於暑假...

為求發洩出一切 流眼淚亦無它

咖啡杯都企不穩 我忍

唔知點解見到呢句歌詞笑左

1326

1329

1343

長勝將軍呢個名真係好難聽好難聽呀

點解呢 長勝wow

同白雪比邊個難聽d

長勝將軍！

但長勝將軍

天天寫 封封寫滿六百句的我愛你

明知我們隔著個太空

人人都怕難怕倦怕撲空

你十七歲 早起晚睡 每日要飲幾罐汽水

明天愛甚麼 如果你許可 來讓我保管也不錯

strong

食早餐未

有少少肚餓
食埋新年食到宜家都未食完既藍罐曲奇就算了

咁襟食

1631

好肚餓呀！

男仔心入面既「黎m」係點

屋企人昏迷緊
求集氣

加油 為你屋企人加油
你自己都要保重身體

好快會醒㗎喇

無事嘅

感謝大家集氣
醫生診斷
屋企人得返唔夠半日時間
連登有愛
感謝集氣

好好珍惜

冇醒返？

無了
但訓得好安祥

醒返可能重痛苦

Ma姐我可以做你朋友架

戴個魚鱗con嚟睇下

痴撚線

我仲係公司，屌你地老母

95巴絲入黎吹水（13）

有d掛住餐肉

咁大條，嚇死人咩

Tax season is just around the corner! Let’s start pulling personal and business documentation together. Plan ahead, so you are not overwhelmed during tax time.

Here are a couple of great tips before filing:

Make any last-minutes Traditional IRA Contributions before April 15th
Review how your deductions will change
Use Electronic filing (e-filing)
Watch out for Fraud
Take Action if you owe the IRS

「鬆餅」有好多種類，有鬆軟的pancake和鬆芙蕾，富有Ｑ彈口感的waffle，和扎實的英式鬆餅司康......不同的口感代表著不同的心情，像雲一樣軟綿綿的舒芙蕾最讓人感到放鬆，今天你想吃哪一種呢？

Risk is Out There—Ignore at Your Own Peril

Most companies as giving minimal attention to external risks. Are you giving enough attention to what your competitors are doing? What about other changes going on around you?

Too many organizations fall into this trap. It's easy to think that internal decisions and actions fully account for the company's results. But this is a fallacy. Good strategic planners will spend a great deal of time, energy and focus on external forces.

想去賞櫻花卻還沒預訂機票酒店？

泰國潑水節係泰國新年，亦係泰國最重要嘅節日。心郁郁想親身感受泰國新年嘅熱鬧盛況？

🎉一月一度嘅新餐廳推介又嚟喇！🎉

無論係快餐、小食，抑或係日式料理都應有盡有！ 😋

2227 你問我答

dnce首toothbrush洗腦洗到傻已經loop左首歌六個鐘

英國上議院討論BNO擴闊權利 爭取1962年前出生 或連續居英5年或以上 可以登記成BC

補祝生日快樂ok?

下年裝香比你

Dnlm

0101 訓

ok

weak

0819

0826出門口返工

好眼訓

訓

我都想

Marvel隊長真係好似..........

#11

推

Block q 埋你

為何男孩平日的討厭習慣 承諾過我會戒
到後來 說句抱歉沒有得改

點解感情台開既

1347唔見屋企鎖鑰 唔知點出門口 你問我答

爬窗？

有少少難道

又開會

同屋出晒街？

返哂課

兩米高應該唔難既

天文台表示，一股達強風程度的偏東氣流會在明日為廣東沿岸帶來驟雨。預料一道低壓槽會在周末期間影響華南，該區有驟雨及雷暴。受一股東北季候風影響，下周初華南天色好轉，早上天氣清涼。

明日多雲，有幾陣驟雨，天氣清涼，氣溫16至19度。周六大致多雲，有幾陣驟雨，稍後驟雨增多及有幾陣狂風雷暴，氣溫17至22度。

周日大致多雲，有驟雨，初時有幾陣狂風雷暴，天氣清涼，氣溫16至19度。下周一部分時間有陽光，早上清涼，氣溫16至20度。

1521

1530

1531

1532

1544

1534

1536

1538

1539

1547

1548

1549

1551

1553

唔該啦師傅幫手攞隻較剪替我剪一個

1609

1611

1624

1625

1627

1628

如果想開心 為什麼需要等

我眼睛想旅行

呵 我眼睛想旅行

1634

1704

1731

1733

1734

就好似比人用完既飛機杯

聽日係國際婦女節 (International Women's Day)，對你嚟講，咩叫Shero呢？Shero = She+Hero，每個人都可以有佢對shero嘅定義。

5 Tips for a Happier Work Day

Over the course of our career, about one third of our waking hours are spent at work. This is a sizable number, and one that is much more easily digested if the hours are spent doing something that makes us happy. Being happy at work might not always seem easy, but it is very possible.

Read our tips for a happier work life.

1. Set three small daily goals
2. Avoid negativity
3. Make your workspace your own
4. Take ownership of your professional development
5. Be future oriented

🍃 眨一眨眼睛，已經來到三月了！
迎接和暖春天，一起挑選春季衣裳吧 👗

「雖然還是3月初，但是日本某些地方的櫻花已經悄悄綻放，說不定已經有許多人開始了今年第一次的賞櫻呢！ 伊豆的「河津」和「櫻花之里」還有以大寒櫻聞名的千葉縣都是搶先一步賞早櫻的人氣地區。

包夫：飛田新地

咩樓先

0706

0714 架車好撚凍

早晨啊

你和誰結伴前來 是否比我精采

又要返工

抬頭吧！黑暗過會是晨曦

懷著樂觀總有轉機

潘金蓮呢？

happy friday

國際婦女節是為了紀念婦女權利的運動，設在每年的3月8日的國際性節日。這個紀念日在很多國家也是法定假期。各地社會在國際婦女節亦慶祝婦女在經濟、政治和社會等領域做出的重要貢獻。

2019年的主題是「＃BalanceforBetter」。官方網站寫道：「建立一個性別平衡的世界，人人有責。」

由於俄羅斯與此日子深厚歷史淵源，至今仍是其法定假期之一。德國柏林亦於今年1月，通過投票決定3月8日國際婦女節為公眾假期。而在中國大陸，不少公司會讓女員工放假半天，當然不少男士亦會趁機買禮物給身邊女生。
各位男朋友

在意大利，根據《獨立郵報》的報導，於3月8 日當天，街上充斥著着賣黃色的含羞草花束的店鋪。當地人會把花束送給尊敬的女性，象徵力量與敏銳。也有一些意大利人不買花，但會把蛋糕製成花朵模樣，傳統的做法，會造柑橘味的海綿蛋糕，要以忌廉擠成花朵。

香港則有首飾品牌，由於公司近九成員工皆為女性，特地於在3月8日為女員工準備了一系列的慶祝活動。當日不但全部前線於各分店的女同事將會獲贈水晶吊飾作小禮物。在辦公室工作的女同事，則可於3月8日下午可以放下工作，參加公司安排的工作坊，包括瑜珈、手工藝班、美甲服務、卡片套工作坊等等。

海皇粥店：「很想獨自快樂餐」三八婦女節 限定價 $38